6116有冇得升

🤘🏻

買666仲好

我幾睇好佢老實講，有冇同路